香港人，向吐蕃(西藏)裔印度士兵致敬

對抗支那解放軍的人類英雄

RIP

入左呢個post嘅同我練技練工具練武練體能